有冇今日撈咗貨既醒目仔？

我 今日大跌市都執到三格，聽日應該再上到三格